\input{../../../main.tex}

\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ-2021}{11 класс}{Математика для физиков}
	\libproblem{theory}{oscill-complex-1}
	\libproblem{theory}{oscill-complex-2}
	\libproblem{theory}{oscill-complex-3}
	\libproblem{theory}{oscill-complex-sums}

	% \task{
	% Докажите, что корни уравнения 
	% \[
	% 	\frac{1}{z-a}  + \frac{1}{z-b} + \frac{1}{z-c} = 0
	% \] 
	% где $a$, $b$, $c$~--- попарно различные комплексные числа, лежат внутри треугольника с вершинами в точках $a$, $b$, $c$, или на его сторонах (в случае вырожденного треугольника). }

	\libproblem{theory}{oscill-derivatives-1}
	\libproblem{theory}{oscill-integrals-1}
}

\end{document}